4月25號飛台北 唔記得申請護照

是咁的 小弟第一次飛國外旅行
一直都唔知自己無護照
如果我8號星期一7點去整 趕唔趕得切25號前拎
係唔係自助機整最快

請求好心人解答比d意見

我4月1整完，最快4月25拎 已計哂假期個啲

改名做玩撚完啦

咁耐 佢唔係話10個工作天咩

唔好咁 第一次去旅行

無護照都幾誇張

自己有冇護照自己會唔知

16歲可以拎十年護照
乜都唔知學咩人去旅行姐 拎歡樂卡北上call g 算啦

假膠？
冇passport點買機票

得一本20年前英國護照 咁大個人未飛過國外

係the club apps買 佢無話要護照

咪係囉 連青山友都知啦
樓主on99

認真

用本護照買機票跟著拎新護照上機

咁游水去啦

我信你，之前都試過買台灣機票係唔洗入passport no.

多謝巴打

有無巴打試過係唔係真係十日拎到

咁都買到機票

用積分加錢換
淨係問左我Id 同名

買機票多數唔洗入passport

有無好心人比d意見

按官方說法咁計, 你應該24號拎倒護照瓜,,

買機票唔係已經要落護照號碼？

上年網上搞 6月25號申請 7月12攞得

我都係24號 25號朝早拎都可以 我11點40分機
想知有無巴打証實真係十個工作天
最衰有兩日紅日

聽講網上搞會遲幾日 都計番都似 唔該晒你

我記得你好似出post 問過。
你星期一去排隊拎即日籌做啦，有機會少過十日，你申請果陣就會知邊日可以拎。

有bno 試下求英國佬整快證
不過十日都應該準時嘅

有啲買機票唔入passport no都唔理你
不過咁都醒唔起既話, 唔係假膠就係戇鳩

唔一定，有D 網買果陣唔洗入，我都試過幾次。

星期一直接去自助機整啦
驚有甩漏就晨早起身去拎籌整
等既時間都一樣
上網整會慢啲

你而家唔知有護照係手 , 即係連帶入台證都唔知要申請啦。。。希望你唔係大陸出世，如果唔係就唉。。又再遲多幾日批，又或者可能唔批。祝君好運 !

去台灣唔係回鄉証就得嗎??

台灣已回歸中國大陸

好似係.......

坐因航ok

一落機大叫大家都係中国人

假膠?
冇passport點會買唔到機票

我都係咁諗

香港出世 問過人話幾分鐘搞掂 所以琴日先搞 先發現無passport

樓主係on9
但質疑冇護照都買到機票班人都好on9
而家大把airline唔洗入護照號碼

得呢本
宜家好徬徨

既然唔是假膠

改機票啦

入境處9點鐘開門 你1140機正常最好早兩粒鐘去機場 你趕唔趕得切嫁

你本野應該過左期好耐

英國領事館都幫你唔到申請緊急護照

專業級回覆
唔信都冇辦法

預計係24號拎 真係25咪飛的 都無計

有BNO都廿幾歲啦...咁大個人連一本有冇效既PASSPORT係手都唔知

連登似係入境處咩?

無去過國外 以為passport 係永久

問下有無人試過咁趕啫 唔洗下下都咁申 又無得罪你

樓主睇下仲BOOK唔BOOK到星期一啦

唔得就星期一凌晨去排入境處啦....記得聽日好準備哂要既文件

認真答你

申請個日唔計 星期六、日唔計 紅日唔計 第十日唔計
即係第十一日先拎到

你今朝做仲可以4月24號拎
如果想快d拎可以將領證地點改灣仔
灣仔通常早一兩日可以拎 你可以到時早少少打去問

利申:現職

用回鄉證去到台灣
申請乜鬼護照

護照都冇

寄返英國續 用特快

分分鐘快過整火車頭

感激

但係星期日可以做？

無護照點辦台証？

你因都唔洗啦

就係整果陣發現無 希望24號拎到黎整 無就比錢落地簽

申請入台證唔係要有護照咩

餵埋你食飯啦

星期一至五 9-12:30
1-2食飯 2-4:30

星期六9-12:30

拎證就45分前都可以入

星期日、紅日 唔開

你最好就預約星期一做
如果爆左就最好朝早8點左右去排隊啦
8點半左右就放人入去拎籌
建議你埋counter比人手做 廢事你交資料有問題彈你份申請 你個旅行就玩完

星期一做仲趕得切25號拎
揀去灣仔拎 23號3點後打去問你本passport拎得未
如果無就24號打去問 正常24號灣仔就有得拎

仲有一日時間比你網上整埋台證

廿歲人唔知有無本valid passport
都識上網查下入境處辦工時間嫁下話
乜都要餵到埋口

話口未完，巴打你真係餵到埋口

台灣法列係如果你有其他國家國籍就必須要用嗰個國家嘅passport入境，所以你其實應該去續英國passport而唔係特區護照wo。

BNO不在此限

我問緊有無人真係10個工作天拎到

上面位巴打好好人
連登有愛

諗真 都有好人

其實樓主都幾柒下
雖然我覺得你問十日有無得拎無乜嘢，但咩都唔識就訂晒機票之後先做功課
好彩你去台灣，畀人呃最多都係買支愛心筆(記住唔好又做傻仔啦)，同埋唔好買即切生果，等下又畀人屈返幾百
兩樣嘢出晒名台灣呃鳩遊客錢

其實上網check好快……咁得閒係度覆人不如快撚d上網搞啦
我都係上網搞

其實個答案係點
你都係等佢一開門就仆到去做架啦
唔通有人可以預知未來 知道晒做野速度咩
根本呢條問題就係多餘
因為無論答案係咩
你都係入境處一開門就狗沖去整

今次終於唔係冇入台證
有新意 6/10

去英國大使館 申請快證

我都有類似經驗 樓主9成9可以飛到
灣仔區真係大多數都會早到1日
如果唔太多人申請仲會早更多
認真 我之前好似係早3日左右就拎到
樓主朝早衝去自助機整啦 十幾分鍾就搞掂

成個post有幾多人係講緊續bno

佢咁on9，我驚佢用自助機都入錯資料

唔係可以係入境處個網到申請咩？

3月5號用機整 3月20拎得

唔好去

改機票去高雄咪可以用回鄉證囉

我都覺樓豬應該去續bno好過換特衰護照

換左就無得返轉頭 樓豬去薪火傳承post問啦

拎回鄉證就得

去旅行買機票前連check下護照都唔識
弱智唔好去旅行啦

你真係好心我知呢招秘技都係聽職員講

有passport 都冇入台證 on9仔

點解唔把握時間去申請而係上連登？

首要條件：你本BNO still valid. 攞回鄉証去啦。唔係成日有人講”一點都不能少”嗎？

以前用開特衰去台灣
係本特衰就過期，唔想再續
咁我以後可唔可以用bno去台灣

不過你可以先申請BNO, 再攞張已遞form 嘅print out 去英國領事館去問佢地可唔可以幫你整emergency passport.
麻煩唔好用乜野一次性呢D蝗語啦。單次，單程，用完即棄呢D字架

可以。有問題就去BNO續領嗰度刨文同問人啦。

玩撚原鳥

(曲)台灣係中國架,回鄉證就搞掂,洗咩申請護照

手持bno真係當你英藉咩 on9

幾肯定唔得。 我29/3整要16/4 先有得攞。復活節假多人整護照

如果Bc 嘅就係，bno唔會

樓主有無諗過你咁弱智
去到台灣人生路不熟 好可能會死
不如留返喺香港算啦

利申：有BNO同特區

入台灣時佢地會問點解用過BNO，只要唔好on99答唔知點解，正常答（我當年答細個時用BNO，大個過期無續就改用特區），台灣果面就放行，因為佢地都好清楚BNO係乜東東，唔好以為佢地會當你英國人。

返大陸囉
去旅行都唔記得申請passport咁弱智
返去支那岩晒你

當年續BNO好似2個禮拜搞掂

可以用特別原因申請快証
但唔包括去旅行

我都信～
14/4飛台北
買時都係唔洗入passport no

你11:40機 要預早1.5-2hrs 到機場啊～
當日9:00開門先拎 有啲急喎

咪係囉，emergency passport根本冇限次數，佢同普通passport一樣有有效期，只要有效期內使用就得。當然亦同普通passport一樣，某啲國家要最少仲有半年有效期

有得bno 點會係大陸出世。

樓主咁on9都咁多人幫佢

樓主你個腦裝草？
國籍就永久，
邊有人連passport都永久架

2本野3月頭續 bno 3月25左右已經收到 特區 4月先拎得

其實好簡單，明早7點親身去排籌搞特區護照，完成後就會即時出張紙比你邊日起可預約拎得，咁就知趕唔趕到啦

如果passport係永久就個個本passport都係BB相

覆佢個陣，佢無話自己有 BNO，
之後先話自己有 .

唔想晒口水

係唔係英籍你自己問英國

樓主搭CI642？當年空難嗰班機wo，直接空中解體

之前試過同職員講急用
結果個幾星期就有
btw如果你有過期bno
就去金鐘申請emergency bno啦

自膠，空中解體係CI611，CI642係香港機場落地出事

去澳門算啦

用BNO同特區入台灣，佢都只會當你「港澳區民」，而唔係計國籍。佢當特區係國籍嘅話就變相承認中華人民共和國，台灣梗係唔會咁做

利申：兩本都試過入台灣，冇事

依家啲00後咁on9，比啲怪獸家長寵到壞哂乜撚都唔識
無簽證都算，無護照就諗住出國旅行？
咪撚出街啦你不如，我話埋你聽搭巴士其實要八達通或者入銀㗎

港澳居民

bno計埋假期其實14日已經有

咁大個人先第一次去旅行

巴打好好人

護照唔得啦 以為入台證

係真唔係呀 咁大個人常識都無

屌你老母，教乜撚野

整完 passport 你仲要搞入台證

唔知自己冇護照會唔會身分證都冇

六點去灣仔排啦，去到求下啲職員可以好快就拎到，朋友嘅朋友試過（佢話參加遊學團求左好耐）

都喂撚到埋口都仲咁撚串屌返人，廿幾歲都成個戇鳩仔咁

去check in counter攞住回鄉證唱國歌，唔比你上就打去保安局話有人在港搞台獨，要求取締有關航空公司牌照

你係咪香港？唔係嘅話就算有passport都趕唔切

過期廿年又countersign 乜乜柒柒 特衰算啦

之前都話無整入台證，而家已經進化到護照都無都照買機票啦

有BNO都話人00後，邊個戇鳩啲

假膠？
買機票點解要passport

利申外國讀書多年，一直都自己上網買

台灣國外
樓主唔怕逃犯條例？

Try try Emergency passport?

戇鳩無藥醫

趕得切整 我之前去歐洲都係兩星期前整嘅

唔好飛啦 乖乖地留起香港啦

認真，去入境處申請10個工作天，即係兩個星期有得拎，聽日好去拎啦，上網多3日，不過驚你資料唔齊，直接去啦

用即影即有既相 然後自助機
好似係有快證既

同埋你去台灣點會唔諗埋落地簽入台證 係唔係香港出世呢D問題

係有快證，但要見主任
但用旅行做快證理由係唔會接受
利申：試過

我換機票都唔洗入passport

帶回鄉卡囉屌…

乜撚嘢「一直都唔知自己無護照」…

冇護照都唔知咁你有咩知

其實正常係有得加錢整快證
你去整嗰陣睇吓問吓啲職員俾唔俾你咁樣做

冇護照點撚樣出機票呀

樓主係唔係香港出世
如果唔係入台證就

十日做唔到你都要星期一做架啦
樓上巴打都餵埋你食 唔該都無聲
仲要串柒柒
定你打算25號前拎唔到永世都再用passport?
只用回鄉証？

咁你咪整囉 講完唔撚信

收皮啦

有機會，因為個d 機係10個工作d ...星期一快d 9 沖

Btw 點會連自己有無passport 都唔知

咁你又問？

網上攪， 啱啱先搞完，3 月17交form, 4月3號有得攞，

你係個d 機做完，佢張收據有個日子 ,個日就有得拎，記得要早幾日預約拎 ..唔係on99係度等同埋到時先再預約拎

打電話或者上去center去問係最準確
你上黎問得咁打電話問唔係最快咩
你自己又話趕時間
醒少少啦

學到野

快手整張喜帖啦

呢次堅學到野

兒登好多小朋友

唔急
聽日去灣仔排籌做，記得用櫃檯，費事用機錯野就rip
聽日做到，灣仔拎，其實快則23號已經有，慢極24號都一定有，輕鬆

點解會有人無護照 你話過期都話

Lm

咁都百幾個正評？？？
成班弱智買過幾多次機票

未坐過飛機咪冇
不過第一次出國旅行 點會唔做足資料搜集
正常都緊張到死架啦

你都幾串

明明人地都一步步教曬你，你個句星期日可唔可以做擺明係問office hour相關事宜

盡情兜啦，柒左唔認，點會成長
一路撐落去啦，祝你下次賴鑊仲金

你係青山友？

咁佢真係有本過期BNO嘅

去旅行要passport是常識吧

如果去強國旅行咪唔使
唔通飛上海北京都要passport咩

香港嘅教育出咗咩問題先有呢d事發生

我真係未去過強國

可以用回鄉證去

去入境處問
成日講台灣係中國一部分
但唔可以用回鄉證去

申請入台證要填passport,即係樓主連呢樣都冇資料搜集做定先

樓豬去旅行記住帶埋個腦

係咪大陸落黎 以為去台灣有歡樂卡就得

大陸出世歸化咗英籍可以拎

你可以試下求大sir 有朋友親身經歷係去睇婚禮 但出發前三日發現護照過期 於是去灣仔入境直接問大sir

成個程序係要見幾個大sir 有齊所有證明文件 同埋求情信 仲要比大sir屌幾鑊 最後我朋友係成功兩日拎到快證 非9up

我唔肯定係咪一定得 但既然你都無方法 不如直接試下 無臉都要問下先

續bno啦
上網搵到人地都係用左18日就收到新bno

試下玩特快應該趕得切

其實外面好危險架，樓主留返喺香港算啦

叫解放軍用軍機載你去!

點解未去過旅行所以唔知，都要話人
之前有個 post 講第一次坐飛機有咩程序，有無咩要留意嗰啲，又係一堆一笑完唔答
如果識答嘅話，答一答咪得

呢種上網睇係有事(e.g.紅白二事，國外試 之類)先會有酌情，去玩應該無得咁做

我聽日7點半去到灣仔唔知仲有無即日籌

無架啦，算啦

廿幾歲先第一次出國，仲要無腦， 真係慘

世界上有你呢d咁煩既人仲慘。刷存在感去第個post

樓主咩情況?

排唔排到隊呀?

而家先睇返你7點半先去好似太遲...

小朋友記得搵家長陪你去

整左 7點半到 要同一堆賓妹排 上到4樓排第6張
問左職員25號一定有 24號9成下午拎到
多謝熱心解答既巴打絲打

屌我笑我唔緊要 唔似你地咁幸福可以成日飛國外旅行
不過係人係鬼一個post睇晒

我當年飛台灣都係飛嗰日先可以拎到新護照，中午機，一早係油麻地等開門，之後即坐的士去機鐵站轉機鐵，所以我信你

我個日入元朗大橋做野 諗住順便排隊整埋 仆街 多人到跟住3點出封尖沙咀再試下問 啊 仲有大把位

乜野人定鬼？柒咗就柒咗。問完就行動，仲做乜婆婆媽媽咁要人湊你。上網好多野都自己check到，你唔識漢字咁？成個政府網站喺度俾你玩，仲有電話俾你問。之前我做住址宣誓，浄係有人話喺民政事務署做，我唔使20分鐘就check曬地址電話仲打去問埋點搞，過2日就身體力行搞埋。自己乜都唔做等人餵仲好意思話人係人定鬼，都唔知邊隻係鬼。

我開post時係星期日 我都好想打電話有人聽
我知有好多野可以上網check到 只不過想問下有無人真係十個工作政內拎到或者有更快既方法
世界上就係充斥住你呢類咩都唔睇 為屌而屌 少少野就起晒鋼既人

我寧願你係果d淨係笑鳩我 屌我果堆人
自以為打多少少字屌人突顯自己好撚醒咁

星期日開po又如何？我睇你不停咁問咁多唔次唔會有用。有人得不等於你得。人地講你試完得咪得，唔得咪改日子囉。又要柒，柒咗又唔屌得。點解咁多人屌係有原因嘅，仲寫係人係鬼即係到呢一刻都覺俾人屌係人地問題，自己無知低能無常識仲要死撐。anyway, 天真無知都係件好事嚟嘅，恭喜你一直可以咁維持落去。

又如何你講到又如何啫係唔洗討論啦
盲屌都係一件好事黎 你咪繼續堅持

過左海就神仙囉

唔得 我3號去整 佢話最快24號拎
利申 都係25號去 已嚇死

佢張收據都係寫25號拎 但個職員話24號3點9成可以拎

其實樓主on9成咁就算有passport入到去可能搵閘口都要半日 大家放棄佢啦

好難搵到人蠢過你喎弱智仔

用開回鄉證

一直都唔知自己無護照

真心寫個服字俾你 點做到的

我今日買左機票 真係唔洗護照

記住整台證呀

順帶一提
去完台灣返嚟記得續返本bno
有bno 喺外地有咩事都有英國幫手好照應啲

On9仔黎講你都算世界級

要等本passport